失業/待業嘅你，星期五嘅心情係點呢

未完全放低工作時嘅Happy Friday心情
但係一諗到明明每一日都唔洗返工

又有一下失落
嗰種心情真係好奇怪

個個同學都有工開
得我無
Ps 等多半個月就開學

一到星期五就慨嘆又差唔多又一個禮拜
雖然日日唔洗番工可以瘋狂打機開心
但一諗到無工番好矛盾 好似無所事事咁

星期一至日都冇分別

廢青生活真係好嘆

完全唔知今日星期幾

各位 有咩打發時間既方法
唔想淨係日日打機打機打機
雖然開心但想趁有假過得有意義啲

做運動，行下山

好懷念廢青既生活

準備下星期去行山
今日游水 聽日打羽毛球

約埋一齊行有冇興